三十六計之第六計:聲東擊西

其實7.1灣仔已經被警犬重防，係咪係時候改變策略，聲東擊西環呢?

加密ok ?

扮聲東擊西，再跟手撃返東

扮扮聲東擊西再跟手撃返東，跟住擊返西
八奇思考領域